睇完細so單嘢 先醒起自己開過呢個po

有冇人覺得d男人唔開口好地地，不過一話好愛好錫自己個老婆就覺得佢好假？

男仔睇男仔真係寧捨中

同意，愈出黎屌人花心嘅人，愈係花心
我唔否認佢可能真係顧家，但兩樣野無衝突

不嬲都係咁
d外表越係'好好先生'，越易出軌

Jay巴又中

人之常情
我愛老婆/老公 亦可以愛第二個
以前咪又係一夫多妻

正如平時成日講淫野果啲反而正正常常，強姦戀童人獸交果啲通常係收收埋埋懶係正人君子咁